üîç Technical Specifications (RAG Focus)

Testing: Can the system extract specific hardware details from the new ingestion?

    Q: "What are the camera specifications and chipset for the Xiaomi 14 Ultra?"

        A: The Xiaomi 14 Ultra features quad 50MP Leica cameras and is powered by the Snapdragon 8 Gen 3 chipset.

    Q: "Which power bank offers the highest output wattage and what is its capacity?"

        A: The Anker 737 Power Bank offers the highest output at 140W with a capacity of 24000mAh.

    Q: "List the water resistance rating and battery life for the Marshall Emberton II."

        A: The Marshall Emberton II has an IP67 water resistance rating and a battery life of up to 30 hours.

‚öñÔ∏è Product Comparison (Contextual Retrieval)

Testing: Can the system retrieve and contrast data for two different brands?

    Q: "Compare the display and battery life of the iPhone 15 Pro Max and the Samsung Galaxy S24 Ultra."

        A: The iPhone 15 Pro Max has a 6.7-inch Super Retina XDR OLED with up to 29 hours of video playback. The Samsung Galaxy S24 Ultra features a 6.8-inch Dynamic AMOLED 2X 120Hz display with a 5000mAh battery.

    Q: "Which has a higher main camera resolution: the Google Pixel 7a or the Xiaomi Redmi Note 14 5G?"

        A: The Xiaomi Redmi Note 14 5G has a higher main camera resolution at 108MP , compared to the 64MP main camera on the Google Pixel 7a.

üì¶ Inventory & SQL Logic (Data Focus)

Testing: Can the system correctly map a product name to an ID and retrieve its status?

    Q: "How many Samsung Galaxy Buds 2 Pro are currently in stock?"

        A: There are 25 units of the Samsung Galaxy Buds 2 Pro in stock.

    Q: "Show me the price change reason for the iPhone 15 128GB."

        A: (Requires SQL price_change_log lookup) Example: "Market price adjustment".

üöõ Hybrid Logistics (BOTH Route)

Testing: Linking SQL order facts with the Jan 2026 hub failure context.

    Q: "What is the status of Order 116 and why is it delayed?"

        A: The status of Order 116 is Delayed (per SQL). The reason is likely the Koombiyo central hub system failure occurring between January 4 and January 8, 2026.

    Q: "Identify the cashier name ,who processed Order 118 and the courier service used."

        A: (SQL Join required) The staff member is Arosha and the courier service is Koombiyo.

üõ°Ô∏è Guardrail & Accuracy (Negative Testing)

Testing: Does the system block hallucinations and maintain focus?

    Q: "Does the Apple HomePod Mini support spatial audio according to the specs?"

        A: No, the provided specifications only mention 360-degree sound and its function as a smart home hub with Siri.

Would you like me to help you set up an automated evaluation script that runs these 10 questions and logs the token usage for each one?